李文亮個仔係咪要改名做李新冠

李武暗

李武輝

李顯龍

李習恩

李泄密

李愛黨

叫做

李msl

Sorry 應該你 李bsl

李老衲味

李魯武

李武肺

李can breath